[突發] 美軍正式入主南中國海

今鋪嚟真了

推

有無汁

Ig @usnavy

當兵都真係幾悶

sir this way

去越南旅行時
當地導遊話
越南人唔叫嗰到做"南中國海"
佢哋會叫"東海"

中國:不怕打 不得不打

世界大戰抺黑宇宙了

Sir

嘩

想知負皮係咩意思
Mon po sir好驚??